林鄭回應總結 兩句重點

#ALERT 消息︰林鄭指不會成立獨立調查委員會 (9/4/17:08)

如果三個月前出可能就或者收貨
屌你老母而家先出 想我哋收住貨袋住先
不了 收皮啦

8人
3👁
>1000手足

支持香港警察
成立獨立調查委員會
還黑警一個清白
捉撚晒啲冚家剷出嚟

恭喜各位狗仔留在歷史中 成為歷史罪人

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次